其實我想問關於PUBG一個問題

點解一開始玩
會見到一班人on99唔知做乜走黎走去，做掌上壓咁
先至開始坐飛機跳傘？

你望吓你個名先再問啦

等配對

等齊人先開車

手機版根本只係同AI玩，一百個可能只有幾個係真人玩

有PC版唔撚玩?
走去玩埋D手機單機版